極重要！請廣傳！令黑警視線受阻方法！

建議：其實可以帶住支噴漆，班黑警沖埋嚟捉人嘅時候可以向佢頭盔或者眼罩噴，令佢視線受阻睇唔到嘢，令手足有機會走。

push

聽日 930 全港三罷

930全港3罷呀

推

自推